[求指引] 買投影機定Smart TV好？

主要係想攞嚟平時駁落電腦當雙mon用，同埋睇戲想要個好大mon，唔洗好靚，諗緊買smart tv定projector好，想平平哋就夠
睇過smart tv有啲 4k 55"都係一萬有找，可能有啲差唔多價位但再大啲
但projector我見都好多都好貴，但解像度可能得FHD都唔夠，同埋係咪一定要好暗嘅環境先用得好？Sorry對投影機了解唔係好多，希望有高手教下路想知projector除咗體積細仲有咩原因令佢賣咁貴

Budget少就電視算啦，萬零蚊已經買到55 OLED 4K

想知projector點解咁貴

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

要幾暗視乎個投影機有幾光
Kodak有隻portable得75 lumen都用到不過你要預間房真係勁暗

講真如果要考慮既話你都係買電視算啦

點解嘅？因為要遮光好唔方便？

因為日頭有光又要特登遮晒啲光
仲有個燈膽用到咁上下又要換

另外係我屋企問題，啲線唔知點擺好

我見有啲手提式細細部插條hdmi就用到，好似好方便咁

師兄我有部projector 唔知你啱唔唔

你做唔到遮光同大幕效果一定唔好

坊間demo的效果你屋企用係無

smart tv啦

smart TV 唔知係咪我屋企問題，睇電視以外嘅野(Netflix之類)成日hang 機

我諗住買projector嘅話會好似學校嗰啲咁買塊大幕喺窗口位睇，順便遮埋光

你用咩型號呀？

有部分硬體差的tvbox都會

買部好d